如果有一百萬買咗盈富基金，想做對沖每年成本係幾多？

用期權嗰啲，沖返可能發生股joy嘅成本

Immunity

賣番晒佢
成本係手續費

Tracker fund回報咁低仲對沖

毒撚棺材本

咪就係總共Long put一年貼價期權既成本囉...
大約升3000點先回到本

唔係好識，有冇三萬銀

樓豬認真？買盈富基金即係買恒指，咁你要對沖晒米即係有咩升跌都抵消晒

發夢啦你 3皮野就想對沖100萬 得既話仲有窮人？
總之當你依家大約26500 入2800，大約要升3000點到29500先cover到對沖成本

唔係 只要升幅大過用來對沖的金額就有賺

買盈富

分散投資會唔會好啲

仲買港股

搞手但求打個和

但如果佢一球買2800
跟住每月做價外SC 有冇得諗

忠實fans

供成話50年黎十幾%年回報架

沽出咪得，你估你係基金咩白痴

2019年大把連登仔追 宜家就追美股咁解

咁就會怕單月大升同股災

好玩唔玩你玩港股

真心講句，QQQ更好，回頭是岸

有profit 先諗對沖啦
本身都少利潤仲要對沖埋佢

2019果陣 連登仔將個港字換美字
宜家2020尾了
歷史不停重複

2800響2008年底低位買入連股息再投資複式回報先7%
用期權對沖都唔見3%。攪咁多仲乜